Iedereen vraagt ​​me of ik gelukkig ben. "
"Is Lord Trafford?"
vroeg Ada, alsof ze zichzelf niet kon helpen.
"Ik weet het niet meer," zei Esmeralda onschuldig; "Maar hij is erg soort; Ik vind hem leuk."
Lady Ada's fan ging sneller.
